唔好再開post講點走 唔該

如題，跪謝

其實入面上到網 要講就pm講
放出公海方死狗唔撚知咁

正確